呢幾日會落大雨 記得要帶警犬出街

對方full gear淋雨
一定好撚辛苦
唔洗 同佢地硬碰
要佢地淋雨淋到病

推

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。